覺唔覺傻西先會相信何栢良建議繼續戴口罩

屌你老母

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

好！我哋一齊唔戴口罩